成日吹區選輸=運動完 係乜野居心

好多post都吹區選輸咗運動就完， 呢個咪港共想要既野law
建制配票唔係第一日知
佢哋仲咁堅持要繼續區選你就知其實佢有把握
所以唔好再為自己立flag啦好唔好
大家都知呢場係一場長期戰
唔係區選贏或輸就決定到呢場運動
唔好再中吹風撚計啦好唔好

我地堅持左咁耐唔係要贏區選甚至立會呀
我地係追求一個公平民主既社會，係唔係？

五大訴求，缺一不可

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

好多和理非都係勝利球迷
票都輸埋一定大把人唔會再出

當外國為香港發聲時
中國口交部用選舉勝負去反駁
仲可以點回應

港共就係想咁，出盡奶力贏到今次區選就收你哋皮
所以唔想大家潛言默化區選= 呢場運動嘅民意
事實上有好多建制做地區工作的確係好好，因為大把錢
的確係有好多選民純粹睇地區工作而唔係政治立場
所以吹到泛民本土大勝係好唔理智

泛民本地贏唔代表我地贏
但如果佢地輸 場運動就好大機會收皮

#手動轉
如果星期一朝早起身個點票結果仍然係班建制奪過半議席，18 區繼續籠斷區議會分區主席，呢個運動將會完全結束，自己諗下星期一班建制派會點解讀呢個選舉結果就知：

何妖（吹住喇叭咁講）： 又話懲罰我？我又咪係入左區議會

鼠王芬：大部份市民都係支持三萬警察辛苦嘅工作，亦都認同建制派多年嚟嘅工作。

李慧琼：我哋相信大部份選民嘅眼光都係雪亮嘅，今次嘅選舉結果就好清楚咁反映民意，暴力係無市民支持嘅。

鄧炳強：警察嘅工作好辛苦，大家都睇到，今次市民嘅選擇為警隊一路以嚟止暴制亂嘅工作作出肯定同打下強心針。

散仔康樂部主席：各位兄弟，我哋無做錯到！全部市民都睇到，班曱甴係唔會得到支持嘅。

張建宗：民調我就見唔到啦，但係選舉結果就好清楚咁展示出香港大眾同暴力割蓆

689：理大留守嘅暴徒，宜家班和理非無人理你哋啦，連票都唔投，你哋真正做左 condom

777 ：選舉結果已經好清晰咁表達出市民大眾與暴力割蓆，少數嘅極端暴力分子要脅政府達到所謂嘅政治訴求係永遠唔會得逞，亦唔會得到市民嘅支持。

中聯辦（開香檳慶祝）：愛國愛黨是區議員最基本的要求，香港的市民是沒有異議的。

港澳辦：國家全力支持愛國愛黨的建制人士，港獨分子的陰謀企圖，在習主席偉大的領導之下永遠不會得逞的。

侵侵：Hong Kong has a very good election. Hong Kong people have made their choice. It is very good result and good democracy. We don’t need to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

和理非：除左無得遊行集會，宜家連選舉都反映唔到自己嘅意見，唔會再有中環「和你 lunch」，大家回歸港豬賺錢mode 深潛。

理大手足：感到真正被遺棄，被和理非割蓆，繼而投降、被捕、甚至自殘

陳彥霖、周梓樂，還有新屋嶺、太子站、721 嘅受害者，將永遠蒙冤。。。。。。警察同林鄭政府將會得到人民嘅授權，繼續橫行。。。。。。

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

拎左個議席之後開議員辦事處可以請番有案底嘅手足做辦事處職員，俾建制贏左就繼續派蛇齋餅糉。

唔係講區議會贏左就代表個運動會贏，但係區會輸左個運動肯定會輸！星期日係好重要嘅一個關口，六月以嚟咁多個關口都過左，今次希望大家都要齊上齊落，要過呢關。

#求下你地真係早啲起身去投票
#我會七點半等開門
#邊個贏都好 #總之我要建制輸

唉， 事實上好多中立淺黃過左幾個月都攰
唯有寄望多啲人覺醒去投票

好心泛民爭氣啲做多啲地區工作
而唔係每次有社會運動就出嚟食血饅頭
好在我嗰區個白鴿黨都真係有做嘢，唔洗含淚投票

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏,為極權政府護航

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

講嘢東湊西拼，言不及義。區選係英殖年代留低，有乜鳩唔民主唔公平?一人一票鬥多喎，唔係比例代表制，唔係選舉人票喎。
屌鳩你班熱狗白票，射落海=自閹；用自閹嚟表達對個社會嘅不滿，幾戇鳩。
舉個例：反日蝗响支国打爆燒鳩支人嘅日本車，就係打敗日本or震懾日本?
屌你，我係日本人真係震驚，點解呢班人咁on9打爛晒自己啲車（日本錢已袋）。咁嘅行為除咗話畀人知，「我幾癲，癲到連自己人都揼吖!」之外，傷到對家一條陰毛?

仲有，block鳩埋你。

我成篇嘢邊有一隻字話投票係唔公平唔民主？？？
我只係想話 唔好吹到區選輸等於運動完結ok?
乜都冇講又話我熱狗

第二 絕不支持投白票同投建制射落海
我聽朝七點半去等票站開又話你知咩